﻿ Một giám_đốc bị bắt vì dùng tiền giả
Hoàng_Đình_Thạo , 38 tuổi , trú tại thị_trấn huyện Gia_Lộc , tỉnh Hải_Dương , Giám_đốc Công_ty TNHH Hoàng_Đạt_An vừa bị Công_an Hải_Dương khởi_tố điều_tra về tội sử_dụng tiền giả .
Thạo bị Công_an Hải_Dương phát_hiện bắt quả_tang khi đang dùng 8 triệu đồng_tiền giả , loại mệnh_giá 100.000 đồng để thanh_toán tiền mua hàng tại Công_ty Bia , nước giải_khát Hải_Dương . Mở_rộng điều_tra , Công_an thu_giữ tiếp 30 triệu đồng_tiền giả . Bước_đầu , Thạo khai nhận đã mua 38 triệu đồng_tiền giả của một đối_tượng trú tại xã Gia_Lương , huyện Gia_Lộc . Công_an Hải_Dương đang tiếp_tục làm rõ để xử_lý .
Theo CAND
